請問有無有郊去暗瘡印嘅藥介紹

如題

有效*

秀碧＞喜療疤

擦？

搽

有效？

我覺得幾有效兩三日就見到改善

佢說明書寫到明話7日至14日就會清到, 我搽咗兩三日見到都褪咗啲, 不過自己懶 唔係成日搽

咁快

陳年暗瘡疤去唔去到架？

係，我都surprise, 法國牌子嚟

有無試過啲口服藥物？

冇試過

Real?

喜療疤冇用
2隻都用過

好似幾好

呢個組合幾好，佢包埋洗面同埋去暗瘡印， 洗完好舒服，唔係好似其他洗面 ，產品咁樣會有種刺激感， 反而洗完舒服咗。

利申冇收錢

可以係邊買到？

萬寧有冇

Body shop 茶樹油？

skinoren
用完退得勁快 暗粒清咗好多
藥房賣180

頭幾次用會拿住痛